Should my people fall, then Surely I'll do the same

lyrics: I see fire